今日六四，無波台手足講？

波台已死

64Ok la

六四同雲加一樣，值得一世銘記！

廣得好！

去咗嗌結束雲加一黨專政

人都走左啦！

唔話你知

有去 好撚正

去晒維園

不想回憶 未敢忘記

雲加會戰勝歸來 愛美麗掃進棺材

剩係唔想答你！

Lunch?

上海XX排骨飯 熱豆漿 56$

到時就到鍠迷開post

唱完歌識左個囡囡
而家行近去維記酒店

牙豬淨係答我一個
btw 貢貴

個個去晒晚會
得樓主仲係度鍵戰